# Pd 3
działa w pythonie3, wymaga biblioteki matplotlib, przyjmuje 3 argumenty: path_do_pliku_z _kostkami, path_do_pliku_z_wierzchołkami, liczba_do_symulacji_rzutu_kostką. Ostatnia wartość powinna być maksymalnie 10000, ze wzgledu na czas wykonywania obliczeń.
Folder PD3 zawiera przykladowe pliki do wykoniania obliczeń
